毋 忘 北 京 大 屠 殺

關我撚事？都係鄰國狗咬狗骨